有無辦法查到楊潤熊仔女係外國邊間學校讀緊?

如果查到不如SEND 信去佢學校.
要求革除佢仔女學位.
送佢地返來接受佢爸爸一手打造既教育系統.

推

係有用 林奠d仔返哂嚟

有同學就知既

name please

唔好搞人地仔女啦